其實李宇軒係大陸受把好過係香港坐監

香港除時食雞翼 晚晚做尿架 又比人恰 係大陸無人識你 坐做一世仲好過返hk

打靶快手投胎好過做成世罪人喇

曬子彈

其實樓主冇出世好過生存

你冇撚痴線啦屌你 係支那一定死撚梗

唔會啦

劉曉波咁大罪都冇殺佢啦

「劉曉波都只係病逝啫」
「天安門都只係交通意外啫」

#曲線要廣明

會唔會同劉馬車同倉

可以係順便感化大陸人 建設民主中國
感化師

又係你！

你勁柒

戇撚鳩
喺蚑那受靶受幾撚多虐待你知唔撚知?

又捉到一個5毛

Hi 五毛

你見到？ 無證據鳩up當真？

咁早liy清

係 尋晚同麻友過夜 12-7

Su又負皮左 癲

垃圾牛油狗

你知？

死返fb啦傻鳩

佢傻傻地